<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="choose_language">Elegir idioma</string>
    <string name="current_language">Actual: %1$s</string>
    <string name="search_languages">Buscar idiomas</string>
    <string name="search_languages_hint">Escribe un nombre de idioma</string>
    <string name="no_languages_found">No se encontraron idiomas coincidentes.</string>
    <string name="system_default">Predeterminado del sistema</string>
    <string name="share_results_chooser">Compartir imagen comprimida</string>
    <string name="share_multiple_results_chooser">Compartir imágenes comprimidas</string>
    <string name="ad_label">Anuncio</string>
    <string name="sponsored">Patrocinado</string>
    <string name="cd_go_back">Volver</string>
    <string name="retry">Reintentar</string>
    <string name="unknown_size">Desconocido</string>
    <string name="format_unknown">Desconocido</string>
    <string name="select_an_image">Seleccionar una imagen</string>
    <string name="select_images">Seleccionar imágenes</string>
    <string name="add_more">Agregar más</string>
    <string name="remove">Eliminar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="open">Abrir</string>
    <string name="another">Otra imagen</string>
    <string name="save_all">Guardar todo</string>
    <string name="share_all">Compartir todo</string>
    <string name="processed">Procesado</string>
    <string name="original">Original</string>
    <string name="custom">Personalizado</string>
    <string name="failed">Fallido</string>
    <string name="cancelled">Cancelado</string>
    <string name="done">Listo</string>
    <string name="complete">Completado</string>
    <string name="processing">Procesando</string>
    <string name="saving">Guardando…</string>
    <string name="exporting">Exportando…</string>
    <string name="lossless">Sin pérdida</string>
    <string name="cd_open_history">Abrir historial</string>
    <string name="cd_open_settings">Abrir ajustes</string>
    <string name="cd_clear_history">Borrar historial</string>
    <string name="preview_of_image">Vista previa de %1$s</string>
    <string name="processed_preview_of_image">Vista previa procesada de %1$s</string>
    <string name="remove_image">Eliminar %1$s</string>
    <string name="image_preview">Vista previa de imagen %1$s</string>
    <string name="preview_and_configure">Vista previa y configuración</string>
    <string name="home_intro">Comprime una imagen, comprime muchas imágenes o elimina un fondo.</string>
    <string name="home_formats_privacy">Elige JPG, PNG o WEBP. Tus imágenes permanecen locales a menos que las compartas o las guardes.</string>
    <string name="reading_image_details">Leyendo detalles de la imagen</string>
    <string name="selected_images_heading">Imágenes seleccionadas</string>
    <string name="count">Cantidad</string>
    <string name="original_total">Tamaño original total</string>
    <string name="first_image">Primera imagen</string>
    <string name="output_resolution">Resolución de salida</string>
    <string name="image_resolution">%1$d × %2$d</string>
    <string name="image_resolution_and_format">%1$s • %2$s</string>
    <string name="image_metadata_summary">%1$s • %2$s • %3$s</string>
    <string name="target_size">Tamaño objetivo</string>
    <string name="target_size_note">Comprimir hacia el tamaño seleccionado. La salida real puede variar para preservar la calidad.</string>
    <string name="quality_mode">Modo de calidad</string>
    <string name="resize">Redimensionar</string>
    <string name="width">Ancho</string>
    <string name="height">Altura</string>
    <string name="maintain_aspect_ratio">Mantener relación de aspecto</string>
    <string name="allow_upscaling">Permitir aumento de tamaño</string>
    <string name="output_format">Formato de salida</string>
    <string name="low_size_format_tip">Para compresión de tamaño reducido, evita PNG. JPG o WEBP usualmente crean archivos más pequeños.</string>
    <string name="jpg_background">Fondo JPG</string>
    <string name="compress_image">Comprimir imagen</string>
    <string name="remove_background">Eliminar fondo</string>
    <string name="quality_best_title">Mejor calidad</string>
    <string name="quality_best_description">Prioriza el detalle y evita el desenfoque visible.</string>
    <string name="quality_balanced_title">Equilibrado</string>
    <string name="quality_balanced_description">Buena calidad con reducción significativa de tamaño.</string>
    <string name="quality_smallest_title">Tamaño más pequeño</string>
    <string name="quality_smallest_description">Compresión más fuerte mientras se mantiene utilizable.</string>
    <string name="alpha_to_jpg_warning">Los píxeles transparentes se colocarán sobre el color de fondo seleccionado para la exportación JPG.</string>
    <string name="validation_enter_target_size">Introduzca un tamaño objetivo.</string>
    <string name="validation_target_size_greater_than_zero">El tamaño objetivo debe ser mayor que cero.</string>
    <string name="validation_target_size_too_small">El tamaño objetivo es demasiado pequeño para una salida de imagen confiable.</string>
    <string name="validation_target_size_too_large">El tamaño objetivo es mayor de lo que esta aplicación admite.</string>
    <string name="validation_enter_valid_number">Introduzca un número válido.</string>
    <string name="validation_use_mb_for_large_targets">Use MB para objetivos muy grandes.</string>
    <string name="validation_original_dimensions_unavailable">Las dimensiones de la imagen original no están disponibles.</string>
    <string name="validation_enter_valid_width_and_height">Introduzca ancho y alto válidos.</string>
    <string name="validation_output_dimensions_too_small">Las dimensiones de salida son demasiado pequeñas.</string>
    <string name="validation_output_dimensions_too_large">Las dimensiones de salida son demasiado grandes.</string>
    <string name="validation_upscaling_is_off">La ampliación está desactivada. Actívela para hacer la imagen más grande.</string>
    <string name="error_invalid_output_size">Tamaño de salida no válido.</string>
    <string name="compressing">Comprimiendo</string>
    <string name="batch_summary">Resumen del lote</string>
    <string name="retry_failed">Reintentar fallidos</string>
    <string name="compare_results">Comparar resultados</string>
    <string name="total_progress">Progreso total</string>
    <string name="batch_summary_counts">Hecho: %1$d • Fallidos: %2$d</string>
    <string name="batch_summary_counts_cancelled">Hecho: %1$d • Fallidos: %2$d • Cancelados</string>
    <string name="queued">En cola</string>
    <string name="reading_image">Leyendo imagen</string>
    <string name="optimizing_resolution">Optimizando resolución</string>
    <string name="validating_result">Validando resultado</string>
    <string name="preparing_image">Preparando imagen</string>
    <string name="removing_background">Eliminando fondo</string>
    <string name="refining_edges">Refinando bordes</string>
    <string name="finalizing">Finalizando</string>
    <string name="processing_item">Procesando %1$d de %2$d</string>
    <string name="background">Fondo</string>
    <string name="background_removal_cancelled">Eliminación de fondo cancelada</string>
    <string name="background_cancelled_message">La imagen original no fue modificada. Comience de nuevo cuando esté listo.</string>
    <string name="background_removal_unavailable">Eliminación de fondo no disponible</string>
    <string name="background_removal_failed">Fallo en la eliminación de fondo</string>
    <string name="preview">Vista previa</string>
    <string name="transparent_background_preview">Vista previa con fondo transparente</string>
    <string name="selected_background_preview">Vista previa de imagen con el color de fondo seleccionado</string>
    <string name="replacement_color">Color de reemplazo</string>
    <string name="custom_color">Color personalizado</string>
    <string name="red">Rojo</string>
    <string name="green">Verde</string>
    <string name="blue">Azul</string>
    <string name="export_format">Formato de exportación</string>
    <string name="export_background">Exportar fondo</string>
    <string name="background_offline_note">Funciona en este dispositivo y exporta un PNG transparente. Las imágenes no se cargan.</string>
    <string name="start_removal">Iniciar eliminación</string>
    <string name="transparent">Transparente</string>
    <string name="background_color_accessibility">Fondo %1$s</string>
    <string name="color_white">Blanco</string>
    <string name="color_black">Negro</string>
    <string name="color_blue">Azul</string>
    <string name="color_red">Rojo</string>
    <string name="color_green">Verde</string>
    <string name="color_yellow">Amarillo</string>
    <string name="color_gray">Gris</string>
    <string name="color_orange">Naranja</string>
    <string name="color_purple">Púrpura</string>
    <string name="color_cyan">Cian</string>
    <string name="color_brown">Marrón</string>
    <string name="color_pink">Rosa</string>
    <string name="compare_result">Comparar resultado</string>
    <string name="batch_results">Resultados del lote</string>
    <string name="save_and_share">Guardar y compartir</string>
    <string name="output_filename">Nombre de archivo de salida</string>
    <string name="result_ready">Resultado listo</string>
    <string name="compare_before_saving">Compare el resultado original y procesado antes de guardar.</string>
    <string name="details">Detalles</string>
    <string name="original_size">Tamaño original</string>
    <string name="processed_size">Tamaño procesado</string>
    <string name="requested_target">Objetivo solicitado</string>
    <string name="target_status">Estado del objetivo</string>
    <string name="reached_within_tolerance">Alcanzado dentro de la tolerancia</string>
    <string name="not_safely_achievable">No se puede lograr de manera segura</string>
    <string name="space_saved">Espacio ahorrado</string>
    <string name="percentage_saved">Porcentaje ahorrado</string>
    <string name="size_increase">Incremento de tamaño</string>
    <string name="compression_ratio">Relación de compresión</string>
    <string name="original_resolution">Resolución original</string>
    <string name="processed_resolution">Resolución procesada</string>
    <string name="output_quality">Calidad de salida</string>
    <string name="no_result_title">No hay resultado comprimido disponible.</string>
    <string name="no_result_message">Seleccione una imagen y ejecute la compresión para comparar resultados aquí.</string>
    <string name="original_size_value">Tamaño original: %1$s</string>
    <string name="compressed_size_value">Tamaño comprimido: %1$s</string>
    <string name="percentage_saved_value">%1$s ahorrado</string>
    <string name="compression_ratio_value">%1$s:1</string>
    <string name="progress_percentage">%1$s</string>
    <string name="history">Historial</string>
    <string name="loading_history">Cargando historial…</string>
    <string name="history_empty_title">Aún no hay imágenes procesadas.</string>
    <string name="history_empty_message">Las imágenes comprimidas y con el fondo eliminado aparecerán aquí tras una operación exitosa.</string>
    <string name="history_load_error_title">No se pudo cargar el historial.</string>
    <string name="history_operation_compressed">Comprimido</string>
    <string name="history_operation_background_removed">Fondo eliminado</string>
    <string name="history_operation_resized">Redimensionado</string>
    <string name="history_operation_format_converted">Formato convertido</string>
    <string name="history_operation_enhanced">Mejorado</string>
    <string name="history_operation_collage">Collage</string>
    <string name="processed_image">Imagen procesada</string>
    <string name="original_image">Imagen original</string>
    <string name="history_operation_timestamp">%1$s • %2$s</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="privacy">Privacidad</string>
    <string name="settings_privacy_processing">El procesamiento de imágenes, incluida la eliminación de fondo, ocurre en su dispositivo. La aplicación no tiene cuentas de usuario ni un backend de procesamiento de imágenes remoto. El acceso a internet es usado por los servicios de publicidad y consentimiento de Google.</string>
    <string name="settings_privacy_ad_sdk">El código de la aplicación no envía imágenes seleccionadas o generadas, nombres de archivo, URIs de contenido, metadatos EXIF o datos de procesamiento de imágenes a Google Mobile Ads. El SDK recopila y comparte automáticamente la ubicación aproximada derivada de IP, interacciones con productos, diagnósticos e identificadores de dispositivo o cuenta para publicidad, análisis y prevención de fraude.</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="privacy_choices">Opciones de privacidad</string>
    <string name="advertising">Publicidad</string>
    <string name="settings_ads_placement">Esta aplicación utiliza anuncios de banner, nativos, intersticiales y de apertura de aplicación de Google AdMob. Los intersticiales se aplican cuando se abre el Historial e inmediatamente antes de Guardar, Compartir o Abrir. El umbral actual no requiere ninguna acción exitosa previa.</string>
    <string name="settings_ads_lifecycle">Después de que se muestra un intersticial, otro se bloquea durante al menos tres minutos, con un máximo de tres intersticiales por sesión de app-proceso. Esos límites no se aplican a los anuncios de apertura de aplicación, que pueden aparecer al regresar a primer plano después de la carga. Los anuncios a pantalla completa se suprimen durante el procesamiento activo de imágenes, y las acciones solicitadas continúan si un anuncio no está disponible.</string>
    <string name="settings_background_model">La eliminación de fondo se ejecuta fuera de línea con un modelo ONNX U2-NetP incorporado. Las imágenes se procesan en el dispositivo y esta función no las sube.</string>
    <string name="open_source_notices">Los avisos de código abierto se empaquetan con la aplicación.</string>
    <string name="privacy_effective_date">Efectivo %1$s</string>
    <string name="policy_overview_title">Resumen</string>
    <string name="policy_overview_body">Photo Compressor selecciona, comprime, cambia de tamaño, convierte, guarda, abre, comparte y elimina o reemplaza los fondos de las imágenes. El procesamiento de imágenes se realiza en su dispositivo. La aplicación no tiene cuentas de usuario ni backend de desarrollador para la subida o procesamiento de imágenes. El acceso a Internet es utilizado por los servicios de publicidad y consentimiento de Google. Los datos privados de la aplicación están protegidos por el sandbox de la aplicación Android; Google indica que los datos de la red del SDK de Mobile Ads se cifran en tránsito usando TLS.</string>
    <string name="policy_images_files_title">Imágenes y archivos</string>
    <string name="policy_images_files_body">Usted elige imágenes mediante el selector de fotos del sistema Android. La aplicación lee cada URI de contenido y metadatos locales necesarios para el procesamiento, incluyendo el nombre para mostrar, tipo de medio, tamaño, dimensiones, formato, información de transparencia y orientación EXIF. Cuando el proveedor lo permite, la aplicación mantiene un permiso de lectura persistente para que el Historial local pueda reabrir la fuente; Borrar historial actualmente no lo libera. El código de la aplicación no sube imágenes seleccionadas o generadas ni sus metadatos. Las salidas se abren o comparten solo después de que usted elija esa acción. Guardar escribe mediante Android MediaStore a Pictures/Photo Compressor. Solo en Android 9 o versiones anteriores, un Guardar iniciado por el usuario solicita permiso de escritura en almacenamiento compartido heredado; no se solicita en Android 10 o versiones posteriores.</string>
    <string name="policy_local_history_title">Historial local y retención</string>
    <string name="policy_local_history_body">La aplicación mantiene hasta 200 registros en app-privada DataStore, incluyendo referencias de origen y de salida, nombres, tipos, tamaños, dimensiones, formatos, detalles de operación y compresión, información de resultados o advertencias, referencias de salidas guardadas y marcas de tiempo. Esta DataStore está excluida de la copia de seguridad en la nube configurada y de la transferencia del dispositivo. Las salidas temporales pueden permanecer en la caché. Eliminar un elemento o usar Borrar Historial elimina su registro e intenta borrar únicamente su salida temporal propiedad de la aplicación referenciada. Borrar Historial no elimina imágenes de la galería, no garantiza la eliminación de archivos huérfanos de caché ni libera permisos persistentes de lectura de origen. Android Borrar Caché puede eliminar archivos temporales; Borrar Almacenamiento elimina registros locales de la aplicación y caché. Eliminar imágenes guardadas a través de la galería o del gestor de archivos. La aplicación no tiene cuentas de usuario.</string>
    <string name="policy_advertising_consent_title">Publicidad y consentimiento</string>
    <string name="policy_advertising_consent_body">Google AdMob proporciona anuncios de banner, nativos, intersticiales y de apertura de aplicación. Los intersticiales son elegibles cuando se abre el Historial y justo antes de Guardar, Compartir o Abrir, sin requerir ninguna acción previa exitosa. Después de mostrar uno, otro se bloquea durante al menos tres minutos, con un máximo de tres por sesión de proceso de la aplicación. Estos límites no se aplican a los anuncios de apertura de aplicación, que pueden aparecer al regresar a primer plano después de la carga. Google Mobile Ads SDK 25.4.0 recopila y comparte automáticamente la ubicación aproximada derivada de la IP; interacciones con el producto como lanzamientos, toques y vistas de anuncios o videos; diagnósticos como tiempo de lanzamiento de la aplicación, tasa de bloqueos y uso de energía; e identificadores de dispositivo o de cuenta como Advertising ID y App Set ID. Google indica que usa estos datos para publicidad o marketing, análisis, prevención de fraude, seguridad y cumplimiento, y cifra los datos del SDK en tránsito usando TLS. User Messaging Platform SDK 4.0.0 solicita información de consentimiento y muestra formularios de opciones de consentimiento o privacidad cuando Google indica que son requeridos. El procesamiento central de imágenes funciona sin consentimiento de anuncios personalizados y cuando los anuncios no están disponibles o el dispositivo está fuera de línea.</string>
    <string name="policy_background_removal_title">Eliminación de fondo</string>
    <string name="policy_background_removal_body">La eliminación de fondo utiliza un modelo integrado U2-NetP ONNX y ONNX Runtime completamente en el dispositivo. El código de la aplicación no descarga un modelo remoto ni sube una imagen para esta función.</string>
    <string name="policy_children_title">Niños</string>
    <string name="policy_children_body">Photo Compressor es una utilidad de propósito general y no está dirigida a niños menores de 13 años. Las prácticas automáticas del SDK de publicidad de Google descritas anteriormente se aplican siempre que se permita al SDK solicitar anuncios. Acción del editor antes del lanzamiento: configure la audiencia objetivo y la configuración de publicidad de Play de manera consistente con esta declaración, y reevalúe la aplicación y la política antes de ofrecerla a una audiencia dirigida a niños.</string>
    <string name="policy_third_parties_title">Terceros y contacto</string>
    <string name="policy_third_parties_body">La política de privacidad de Google y la divulgación de datos de Mobile Ads se aplican a los datos manejados por los servicios de publicidad de Google: policies.google.com/privacy y developers.google.com/admob/android/privacy/play-data-disclosure. Los avisos de código abierto enfocados en componentes clave de privacidad y del modelo se incluyen con la aplicación; no son un inventario exhaustivo de dependencias. Acción requerida del editor antes del lanzamiento: agregar el nombre legal verificado del desarrollador o entidad, un contacto de privacidad directo y monitoreado, y una página web de política de privacidad HTTPS activa, accesible públicamente, sin georrestricciones y no editable que no sea un PDF. Use la misma política actual en Play y en la aplicación, y actualice su fecha de vigencia cuando la aplicación o sus servicios cambien.</string>
    <string name="cancel_compression_before_leaving">Cancelar compresión antes de salir de esta pantalla.</string>
    <string name="no_app_can_handle_action">Ninguna aplicación puede manejar esta acción.</string>
    <string name="image_no_longer_available">La imagen ya no está disponible.</string>
    <string name="error_could_not_read_image">No se pudo leer una imagen.</string>
    <string name="error_select_one_image_for_background">Seleccione una imagen antes de eliminar un fondo.</string>
    <string name="error_background_generic">No se pudo eliminar el fondo.</string>
    <string name="error_background_replace_failed">No se pudo reemplazar el fondo.</string>
    <string name="background_exported">Fondo exportado.</string>
    <string name="error_check_target_size">Compruebe el tamaño objetivo.</string>
    <string name="error_compression_failed">La compresión falló.</string>
    <string name="error_history_retry_or_remove">Por favor, inténtelo de nuevo o elimine los elementos de historial inaccesibles.</string>
    <string name="save_success">Imagen guardada con éxito.</string>
    <string name="save_failure">No se pudo guardar la imagen. Por favor, inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="history_update_failed">Imagen guardada, pero no se pudo actualizar el historial.</string>
    <string name="error_legacy_storage_permission">Se requiere acceso de almacenamiento para guardar imágenes en Android 9 o versiones anteriores.</string>
    <string name="error_file_not_readable">Este archivo no es una imagen legible.</string>
    <string name="error_unsupported_image_format">Formato de imagen no compatible. Elija JPG, PNG, o WEBP.</string>
    <string name="selected_image">Imagen seleccionada.</string>
    <string name="error_image_too_large">Esta imagen es demasiado grande para procesarse de manera segura en este dispositivo. Elija un porcentaje de redimensionamiento menor.</string>
    <string name="error_processed_image_unavailable">La imagen procesada ya no está disponible.</string>
    <string name="error_create_pictures_folder">No se pudo crear la carpeta Photo Compressor en Imágenes.</string>
    <string name="error_create_media_entry">No se pudo crear una entrada de MediaStore.</string>
    <string name="error_open_save_destination">No se pudo abrir el destino de guardado.</string>
    <string name="error_image_decode_failed">No se pudo decodificar esta imagen.</string>
    <string name="error_dimensions_too_large">%1$d × %2$d es demasiado grande para procesarse de manera segura en este dispositivo. Elija un porcentaje de redimensionamiento menor.</string>
    <string name="error_image_read_failed">No se pudo leer esta imagen.</string>
    <string name="error_no_readable_image_stream">No hay un flujo legible para la imagen seleccionada.</string>
    <string name="error_photo_access_denied">Se denegó el acceso a las fotos. Seleccione la imagen nuevamente.</string>
    <string name="error_cloud_image_unavailable">La imagen no está disponible. Si está almacenada en la nube, descárguela localmente o selecciónela desde Archivos.</string>
    <string name="error_image_encode_failed">No se pudo codificar la imagen.</string>
    <string name="error_compressed_image_validation_failed">No se pudo validar la imagen comprimida.</string>
    <string name="error_allow_storage_access">Permita el acceso al almacenamiento para guardar imágenes en Android 9 o anterior.</string>
    <string name="error_shared_storage_unavailable">El almacenamiento compartido no está disponible. Verifique el almacenamiento del dispositivo y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="warning_png_lossless_original_preserved">PNG es sin pérdida y se preservó la resolución original.</string>
    <string name="warning_png_lossless_safe_resize">PNG es sin pérdida, por lo que la reducción de tamaño se realizó mediante un cambio seguro de tamaño.</string>
    <string name="warning_png_target_unreached_original">PNG es sin pérdida. Se preservó la resolución original, por lo que no se pudo alcanzar exactamente el objetivo.</string>
    <string name="warning_png_target_unreached_best_quality">PNG es sin pérdida. Se creó el resultado de mejor calidad, pero no se pudo alcanzar el objetivo exacto sin una pérdida significativa de resolución.</string>
    <string name="warning_target_unreached_original">Resolución original preservada. No se pudo alcanzar el objetivo exacto con una calidad de codificador aceptable.</string>
    <string name="warning_target_unreached_best_quality">Se creó el resultado de mejor calidad. No se pudo alcanzar el objetivo exacto sin una pérdida significativa de calidad.</string>
    <string name="warning_target_reached_reduced_resolution">Objetivo alcanzado reduciendo la resolución mientras se preservaba una calidad de codificador aceptable.</string>
    <string name="warning_background_safe_resolution">Procesado a una resolución segura para evitar quedarse sin memoria en este dispositivo.</string>
    <string name="error_background_model_missing">Falta el modelo de eliminación de fondo.</string>
    <string name="error_background_model_load_failed">No se pudo inicializar el modelo de eliminación de fondo.</string>
    <string name="error_background_decode_failed">No se pudo leer la imagen seleccionada.</string>
    <string name="error_background_out_of_memory">La imagen es demasiado grande para procesarla en este dispositivo.</string>
    <string name="error_background_inference_failed">Falló la eliminación de fondo mientras se ejecutaba el modelo.</string>
    <string name="error_background_export_failed">No se pudo crear el resultado PNG transparente.</string>
    <string name="error_background_model_incompatible">El modelo de eliminación de fondo es incompatible con esta versión de la aplicación.</string>
    <string name="error_background_try_smaller">Falló la eliminación de fondo. Intente con una imagen más pequeña u otra foto.</string>
    <string name="error_background_feature_unavailable">La eliminación de fondo no está disponible en este dispositivo.</string>
    <string name="image_unavailable">La imagen no está disponible.</string>
    <plurals name="selected_images">
        <item quantity="one">%1$d imagen seleccionada</item>
        <item quantity="many">%1$d imágenes seleccionadas</item>
        <item quantity="other">%1$d imágenes seleccionadas</item>
    </plurals>
</resources>
