<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="language">Bahasa</string>
    <string name="choose_language">Pilih bahasa</string>
    <string name="current_language">Saat ini: %1$s</string>
    <string name="search_languages">Cari bahasa</string>
    <string name="search_languages_hint">Ketik nama bahasa</string>
    <string name="no_languages_found">Tidak ada bahasa yang cocok.</string>
    <string name="system_default">Default sistem</string>

    <string name="share_results_chooser">Bagikan gambar terkompresi</string>
    <string name="share_multiple_results_chooser">Bagikan gambar terkompresi</string>
    <string name="ad_label">Iklan</string>
    <string name="sponsored">Bersponsor</string>
    <string name="cd_go_back">Kembali</string>
    <string name="retry">Coba lagi</string>
    <string name="unknown_size">Tidak diketahui</string>
    <string name="format_unknown">Tidak diketahui</string>
    <string name="select_an_image">Pilih gambar</string>
    <string name="select_images">Pilih gambar</string>
    <string name="add_more">Tambah lagi</string>
    <string name="remove">Hapus</string>
    <string name="cancel">Batal</string>
    <string name="save">Simpan</string>
    <string name="share">Bagikan</string>
    <string name="open">Buka</string>
    <string name="another">Lainnya</string>
    <string name="save_all">Simpan semua</string>
    <string name="share_all">Bagikan semua</string>
    <string name="processed">Diproses</string>
    <string name="original">Asli</string>
    <string name="custom">Kustom</string>
    <string name="failed">Gagal</string>
    <string name="cancelled">Dibatalkan</string>
    <string name="done">Selesai</string>
    <string name="complete">Selesai</string>
    <string name="processing">Memproses</string>
    <string name="saving">Menyimpan…</string>
    <string name="exporting">Mengekspor…</string>
    <string name="lossless">Tanpa kehilangan kualitas</string>
    <string name="cd_open_history">Buka riwayat</string>
    <string name="cd_open_settings">Buka setelan</string>
    <string name="cd_clear_history">Hapus riwayat</string>
    <string name="preview_of_image">Pratinjau %1$s</string>
    <string name="processed_preview_of_image">Pratinjau hasil %1$s</string>
    <string name="remove_image">Hapus %1$s</string>
    <string name="image_preview">Pratinjau gambar %1$s</string>

    <string name="preview_and_configure">Pratinjau dan atur</string>
    <string name="home_intro">Kompres, ubah ukuran, konversikan, dan hapus latar belakang.</string>
    <string name="home_formats_privacy">Proses satu gambar atau banyak gambar sekaligus. Atur ukuran target dan ekspor sebagai JPG, PNG, atau WEBP—semuanya di perangkat Anda.</string>
    <string name="reading_image_details">Membaca detail gambar</string>
    <plurals name="selected_images">
        <item quantity="other">%1$d gambar dipilih</item>
    </plurals>

    <string name="selected_images_heading">Gambar yang dipilih</string>
    <string name="count">Jumlah</string>
    <string name="original_total">Total asli</string>
    <string name="first_image">Gambar pertama</string>
    <string name="output_resolution">Resolusi keluaran</string>
    <string name="image_resolution">%1$d × %2$d</string>
    <string name="image_resolution_and_format">%1$s • %2$s</string>
    <string name="image_metadata_summary">%1$s • %2$s • %3$s</string>
    <string name="target_size">Ukuran target</string>
    <string name="target_size_note">Kompres menuju ukuran yang dipilih. Hasil sebenarnya dapat berbeda untuk mempertahankan kualitas.</string>
    <string name="quality_mode">Mode kualitas</string>
    <string name="resize">Ubah ukuran</string>
    <string name="width">Lebar</string>
    <string name="height">Tinggi</string>
    <string name="maintain_aspect_ratio">Pertahankan rasio aspek</string>
    <string name="allow_upscaling">Izinkan pembesaran</string>
    <string name="output_format">Format keluaran</string>
    <string name="low_size_format_tip">Untuk kompresi berukuran kecil, hindari PNG. JPG atau WEBP biasanya menghasilkan file yang lebih kecil.</string>
    <string name="jpg_background">Latar belakang JPG</string>
    <string name="compress_image">Kompres gambar</string>
    <string name="remove_background">Hapus latar belakang</string>
    <string name="quality_best_title">Kualitas Terbaik</string>
    <string name="quality_best_description">Mengutamakan detail dan menghindari buram yang terlihat.</string>
    <string name="quality_balanced_title">Seimbang</string>
    <string name="quality_balanced_description">Kualitas baik dengan pengurangan ukuran yang berarti.</string>
    <string name="quality_smallest_title">Ukuran Terkecil</string>
    <string name="quality_smallest_description">Kompresi lebih kuat dengan hasil yang tetap layak digunakan.</string>
    <string name="alpha_to_jpg_warning">Piksel transparan akan ditempatkan di atas warna latar belakang yang dipilih saat diekspor ke JPG.</string>

    <string name="validation_enter_target_size">Masukkan ukuran target.</string>
    <string name="validation_target_size_greater_than_zero">Ukuran target harus lebih besar dari nol.</string>
    <string name="validation_target_size_too_small">Ukuran target terlalu kecil untuk menghasilkan gambar dengan andal.</string>
    <string name="validation_target_size_too_large">Ukuran target lebih besar daripada yang didukung aplikasi ini.</string>
    <string name="validation_enter_valid_number">Masukkan angka yang valid.</string>
    <string name="validation_use_mb_for_large_targets">Gunakan MB untuk target yang sangat besar.</string>
    <string name="validation_original_dimensions_unavailable">Dimensi gambar asli tidak tersedia.</string>
    <string name="validation_enter_valid_width_and_height">Masukkan lebar dan tinggi yang valid.</string>
    <string name="validation_output_dimensions_too_small">Dimensi keluaran terlalu kecil.</string>
    <string name="validation_output_dimensions_too_large">Dimensi keluaran terlalu besar.</string>
    <string name="validation_upscaling_is_off">Pembesaran dinonaktifkan. Aktifkan untuk memperbesar gambar.</string>
    <string name="error_invalid_output_size">Ukuran keluaran tidak valid.</string>

    <string name="compressing">Mengompresi</string>
    <string name="batch_summary">Ringkasan batch</string>
    <string name="retry_failed">Coba lagi yang gagal</string>
    <string name="compare_results">Bandingkan hasil</string>
    <string name="total_progress">Kemajuan total</string>
    <string name="batch_summary_counts">Selesai: %1$d • Gagal: %2$d</string>
    <string name="batch_summary_counts_cancelled">Selesai: %1$d • Gagal: %2$d • Dibatalkan</string>
    <string name="queued">Dalam antrean</string>
    <string name="reading_image">Membaca gambar</string>
    <string name="optimizing_resolution">Mengoptimalkan resolusi</string>
    <string name="validating_result">Memvalidasi hasil</string>
    <string name="preparing_image">Menyiapkan gambar</string>
    <string name="removing_background">Menghapus latar belakang</string>
    <string name="refining_edges">Menyempurnakan tepi</string>
    <string name="finalizing">Menyelesaikan</string>
    <string name="processing_item">Memproses %1$d dari %2$d</string>

    <string name="background">Latar belakang</string>
    <string name="background_removal_cancelled">Penghapusan latar belakang dibatalkan</string>
    <string name="background_cancelled_message">Gambar asli tidak diubah. Mulai lagi saat Anda siap.</string>
    <string name="background_removal_unavailable">Penghapusan latar belakang tidak tersedia</string>
    <string name="background_removal_failed">Penghapusan latar belakang gagal</string>
    <string name="preview">Pratinjau</string>
    <string name="transparent_background_preview">Pratinjau latar belakang transparan</string>
    <string name="selected_background_preview">Pratinjau gambar dengan warna latar belakang yang dipilih</string>
    <string name="replacement_color">Warna pengganti</string>
    <string name="custom_color">Warna kustom</string>
    <string name="red">Merah</string>
    <string name="green">Hijau</string>
    <string name="blue">Biru</string>
    <string name="export_format">Format ekspor</string>
    <string name="export_background">Ekspor latar belakang</string>
    <string name="background_offline_note">Berjalan di perangkat ini dan mengekspor PNG transparan. Gambar tidak diunggah.</string>
    <string name="start_removal">Mulai penghapusan</string>
    <string name="transparent">Transparan</string>
    <string name="background_color_accessibility">Latar belakang %1$s</string>
    <string name="color_white">Putih</string>
    <string name="color_black">Hitam</string>
    <string name="color_blue">Biru</string>
    <string name="color_red">Merah</string>
    <string name="color_green">Hijau</string>
    <string name="color_yellow">Kuning</string>
    <string name="color_gray">Abu-abu</string>
    <string name="color_orange">Oranye</string>
    <string name="color_purple">Ungu</string>
    <string name="color_cyan">Sian</string>
    <string name="color_brown">Cokelat</string>
    <string name="color_pink">Merah muda</string>

    <string name="compare_result">Bandingkan hasil</string>
    <string name="batch_results">Hasil batch</string>
    <string name="save_and_share">Simpan dan bagikan</string>
    <string name="output_filename">Nama file keluaran</string>
    <string name="result_ready">Hasil siap</string>
    <string name="compare_before_saving">Bandingkan keluaran asli dan hasil pemrosesan sebelum menyimpan.</string>
    <string name="details">Detail</string>
    <string name="original_size">Ukuran asli</string>
    <string name="processed_size">Ukuran hasil</string>
    <string name="requested_target">Target yang diminta</string>
    <string name="target_status">Status target</string>
    <string name="reached_within_tolerance">Tercapai dalam batas toleransi</string>
    <string name="not_safely_achievable">Tidak dapat dicapai dengan aman</string>
    <string name="space_saved">Ruang yang dihemat</string>
    <string name="percentage_saved">Persentase yang dihemat</string>
    <string name="size_increase">Pertambahan ukuran</string>
    <string name="compression_ratio">Rasio kompresi</string>
    <string name="original_resolution">Resolusi asli</string>
    <string name="processed_resolution">Resolusi hasil</string>
    <string name="output_quality">Kualitas keluaran</string>
    <string name="no_result_title">Hasil kompresi tidak tersedia.</string>
    <string name="no_result_message">Pilih gambar dan jalankan kompresi untuk membandingkan hasil di sini.</string>

    <string name="original_size_value">Ukuran asli: %1$s</string>
    <string name="compressed_size_value">Ukuran terkompresi: %1$s</string>
    <string name="percentage_saved_value">Hemat %1$s</string>
    <string name="compression_ratio_value">%1$s:1</string>
    <string name="progress_percentage">%1$s</string>

    <string name="history">Riwayat</string>
    <string name="loading_history">Memuat riwayat…</string>
    <string name="history_empty_title">Belum ada gambar yang diproses.</string>
    <string name="history_empty_message">Gambar yang dikompresi dan dihapus latar belakangnya akan muncul di sini setelah proses berhasil.</string>
    <string name="history_load_error_title">Riwayat tidak dapat dimuat.</string>
    <string name="history_operation_compressed">Dikompresi</string>
    <string name="history_operation_background_removed">Latar belakang dihapus</string>
    <string name="history_operation_resized">Diubah ukurannya</string>
    <string name="history_operation_format_converted">Format dikonversi</string>
    <string name="history_operation_enhanced">Disempurnakan</string>
    <string name="history_operation_collage">Kolase</string>
    <string name="processed_image">Gambar hasil</string>
    <string name="original_image">Gambar asli</string>
    <string name="history_operation_timestamp">%1$s • %2$s</string>

    <string name="settings">Setelan</string>
    <string name="privacy">Privasi</string>
    <string name="settings_privacy_processing">Pemrosesan gambar, termasuk penghapusan latar belakang, dilakukan di perangkat Anda. Aplikasi tidak memiliki akun pengguna atau backend pemrosesan gambar jarak jauh. Akses internet digunakan oleh layanan iklan dan persetujuan Google.</string>
    <string name="settings_privacy_ad_sdk">Kode aplikasi tidak mengirim gambar yang dipilih atau dibuat, nama file, URI konten, metadata EXIF, atau data pemrosesan gambar ke Google Mobile Ads. SDK secara otomatis mengumpulkan dan membagikan perkiraan lokasi berdasarkan IP, interaksi produk, diagnostik, dan pengenal perangkat atau akun untuk iklan, analitik, serta pencegahan penipuan.</string>
    <string name="privacy_policy">Kebijakan privasi</string>
    <string name="privacy_choices">Pilihan privasi</string>
    <string name="advertising">Periklanan</string>
    <string name="settings_ads_placement">Aplikasi ini menggunakan iklan banner, native, interstisial, dan iklan saat aplikasi dibuka dari Google AdMob. Iklan native dapat muncul di Beranda, di Riwayat, dan di akhir ringkasan batch selesai yang memenuhi syarat; Riwayat juga dapat menampilkan iklan banner di bagian atas dan bawah. Iklan interstisial dapat muncul saat pengguna meninggalkan sesi Riwayat yang bermakna dengan tombol Kembali, sebelum layar berikutnya muncul, dan setelah alur kerja yang berhasil mencapai hasilnya; peluang pertama yang memenuhi syarat dapat menampilkan satu iklan. Tindakan Buka, Bagikan, Hapus, Hapus Riwayat, dan Simpan tidak dibatasi oleh iklan interstisial.</string>
    <string name="settings_ads_lifecycle">Setelah iklan interstisial ditampilkan, iklan interstisial berikutnya diblokir setidaknya selama tiga menit, dengan maksimal tiga iklan per sesi proses aplikasi. Batas ini tidak berlaku untuk iklan saat aplikasi dibuka, yang dapat muncul ketika aplikasi kembali ke latar depan setelah dimuat. Iklan layar penuh dicegah selama pemrosesan gambar aktif, dan tindakan yang diminta tetap dilanjutkan jika iklan tidak tersedia.</string>
    <string name="settings_background_model">Penghapusan latar belakang berjalan secara offline dengan model ONNX U2-NetP bawaan. Gambar diproses di perangkat dan tidak diunggah oleh fitur ini.</string>
    <string name="open_source_notices">Pemberitahuan sumber terbuka disertakan dalam aplikasi.</string>
    <string name="privacy_effective_date">Berlaku mulai %1$s</string>

    <string name="policy_overview_title">Ringkasan</string>
    <string name="policy_overview_body">Photo Compressor memilih, mengompresi, mengubah ukuran, mengonversi, menyimpan, membuka, membagikan, serta menghapus atau mengganti latar belakang gambar. Pemrosesan gambar berjalan di perangkat Anda. Aplikasi tidak memiliki akun pengguna atau backend pengembang untuk mengunggah atau memproses gambar. Akses internet digunakan oleh layanan iklan dan persetujuan Google. Data privat aplikasi dilindungi oleh sandbox aplikasi Android; Google menyatakan bahwa data jaringan Mobile Ads SDK dienkripsi saat transit menggunakan TLS.</string>
    <string name="policy_images_files_title">Gambar dan file</string>
    <string name="policy_images_files_body">Anda memilih gambar melalui Pemilih Foto sistem Android. Aplikasi membaca setiap URI konten dan metadata lokal yang diperlukan untuk pemrosesan, termasuk nama tampilan, jenis media, ukuran, dimensi, format, informasi transparansi, dan orientasi EXIF. Jika penyedia mengizinkan, aplikasi menyimpan izin baca persisten agar Riwayat lokal dapat membuka kembali sumber; Hapus Riwayat saat ini tidak melepaskan izin tersebut. Kode aplikasi tidak mengunggah gambar yang dipilih atau dibuat maupun metadatanya. Hasil hanya dibuka atau dibagikan setelah Anda memilih tindakan tersebut. Simpan menulis melalui Android MediaStore ke Pictures/Photo Compressor. Hanya pada Android 9 atau versi lebih lama, Simpan yang dimulai pengguna meminta izin tulis penyimpanan bersama lama; izin ini tidak diminta pada Android 10 atau versi lebih baru.</string>
    <string name="policy_local_history_title">Riwayat lokal dan penyimpanan</string>
    <string name="policy_local_history_body">Aplikasi menyimpan hingga 200 catatan di DataStore privat aplikasi, termasuk referensi sumber dan hasil, nama, jenis, ukuran, dimensi, format, detail operasi dan kompresi, informasi hasil atau peringatan, referensi hasil tersimpan, serta stempel waktu. DataStore ini dikecualikan dari pencadangan cloud dan transfer perangkat yang dikonfigurasi. Hasil sementara dapat tetap berada di cache. Menghapus satu item atau menggunakan Hapus Riwayat menghapus catatannya dan mencoba menghapus hanya hasil sementara milik aplikasi yang dirujuk. Hapus Riwayat tidak menghapus gambar galeri, tidak menjamin penghapusan file cache tanpa referensi, dan tidak melepaskan izin baca persisten untuk sumber. Hapus Cache Android dapat menghapus file sementara; Hapus Penyimpanan menghapus catatan lokal aplikasi dan cache. Hapus gambar tersimpan melalui galeri atau pengelola file. Aplikasi tidak memiliki akun pengguna.</string>
    <string name="policy_advertising_consent_title">Iklan dan persetujuan</string>
    <string name="policy_advertising_consent_body">Google AdMob menyediakan iklan banner, native, interstisial, dan iklan saat aplikasi dibuka. Iklan native dapat muncul di Beranda, di Riwayat, dan di akhir ringkasan batch selesai yang memenuhi syarat; Riwayat juga dapat menampilkan iklan banner di bagian atas dan bawah. Iklan interstisial dapat muncul saat pengguna meninggalkan sesi Riwayat yang bermakna dengan tombol Kembali, sebelum layar berikutnya muncul, dan setelah alur kerja yang berhasil mencapai hasilnya; peluang pertama yang memenuhi syarat dapat menampilkan satu iklan. Tindakan Buka, Bagikan, Hapus, Hapus Riwayat, dan Simpan tidak dibatasi oleh iklan interstisial. Setelah satu iklan ditampilkan, iklan berikutnya diblokir setidaknya selama tiga menit, dengan maksimal tiga iklan per sesi proses aplikasi. Batas ini tidak berlaku untuk iklan saat aplikasi dibuka, yang dapat muncul ketika aplikasi kembali ke latar depan setelah dimuat. Google Mobile Ads SDK 25.4.0 secara otomatis mengumpulkan dan membagikan perkiraan lokasi berdasarkan IP; interaksi produk seperti peluncuran, ketukan, serta tayangan iklan atau video; diagnostik seperti waktu peluncuran aplikasi, tingkat aplikasi tidak merespons, dan penggunaan energi; serta pengenal perangkat atau akun seperti ID Iklan dan App Set ID. Google menyatakan bahwa data ini digunakan untuk iklan atau pemasaran, analitik, serta pencegahan penipuan, keamanan, dan kepatuhan, serta dienkripsi saat transit menggunakan TLS. User Messaging Platform SDK 4.0.0 meminta informasi persetujuan dan menampilkan formulir persetujuan atau pilihan privasi jika Google menyatakan bahwa formulir tersebut diperlukan. Pemrosesan gambar utama tetap berfungsi tanpa persetujuan iklan yang dipersonalisasi dan saat iklan tidak tersedia atau perangkat sedang offline.</string>
    <string name="policy_background_removal_title">Penghapusan latar belakang</string>
    <string name="policy_background_removal_body">Penghapusan latar belakang menggunakan model ONNX U2-NetP bawaan dan ONNX Runtime sepenuhnya di perangkat. Kode aplikasi tidak mengunduh model jarak jauh atau mengunggah gambar untuk fitur ini.</string>
    <string name="policy_children_title">Anak-anak</string>
    <string name="policy_children_body">Photo Compressor adalah alat untuk penggunaan umum dan tidak ditujukan bagi anak di bawah usia 13 tahun. Praktik otomatis SDK periklanan Google yang dijelaskan di atas berlaku setiap kali SDK diizinkan meminta iklan. Tindakan penerbit sebelum rilis: konfigurasikan setelan target audiens dan iklan Play secara konsisten dengan pernyataan ini, serta nilai kembali aplikasi dan kebijakan sebelum menawarkannya kepada audiens yang ditujukan untuk anak.</string>
    <string name="policy_third_parties_title">Pihak ketiga dan kontak</string>
    <string name="policy_third_parties_body">Kebijakan privasi Google dan pengungkapan data Mobile Ads berlaku untuk data yang ditangani oleh layanan periklanan Google: policies.google.com/privacy dan developers.google.com/admob/android/privacy/play-data-disclosure. Pemberitahuan sumber terbuka khusus untuk komponen privasi dan model utama disertakan bersama aplikasi; pemberitahuan tersebut bukan inventaris lengkap semua dependensi. Tindakan penerbit yang diperlukan sebelum rilis: tambahkan nama pengembang atau badan hukum yang telah diverifikasi, kontak privasi langsung yang dipantau, serta halaman web kebijakan privasi HTTPS aktif yang dapat diakses publik, tidak dibatasi berdasarkan wilayah, tidak dapat diedit, dan bukan PDF. Gunakan kebijakan terkini yang sama di Play dan di aplikasi, lalu perbarui tanggal berlakunya ketika aplikasi atau layanannya berubah.</string>

    <string name="cancel_compression_before_leaving">Batalkan kompresi sebelum meninggalkan layar ini.</string>
    <string name="no_app_can_handle_action">Tidak ada aplikasi yang dapat menangani tindakan ini.</string>
    <string name="image_no_longer_available">Gambar tidak lagi tersedia.</string>
    <string name="error_could_not_read_image">Satu gambar tidak dapat dibaca.</string>
    <string name="error_select_one_image_for_background">Pilih satu gambar sebelum menghapus latar belakang.</string>
    <string name="error_background_generic">Penghapusan latar belakang gagal.</string>
    <string name="error_background_replace_failed">Tidak dapat mengganti latar belakang.</string>
    <string name="background_exported">Latar belakang diekspor.</string>
    <string name="error_check_target_size">Periksa ukuran target.</string>
    <string name="error_compression_failed">Kompresi gagal.</string>
    <string name="error_history_retry_or_remove">Coba lagi atau hapus item riwayat yang tidak dapat diakses.</string>
    <string name="save_success">Gambar berhasil disimpan</string>
    <string name="save_failure">Tidak dapat menyimpan gambar. Coba lagi.</string>
    <string name="history_update_failed">Gambar disimpan, tetapi Riwayat tidak dapat diperbarui.</string>
    <string name="error_legacy_storage_permission">Akses penyimpanan diperlukan untuk menyimpan gambar di Android 9 atau versi lebih lama.</string>
    <string name="error_file_not_readable">File ini bukan gambar yang dapat dibaca.</string>
    <string name="error_unsupported_image_format">Format gambar tidak didukung. Pilih JPG, PNG, atau WEBP.</string>
    <string name="selected_image">Gambar yang dipilih</string>
    <string name="error_image_too_large">Gambar ini terlalu besar untuk diproses dengan aman di perangkat ini. Pilih persentase pengubahan ukuran yang lebih kecil.</string>
    <string name="error_processed_image_unavailable">Gambar hasil tidak lagi tersedia.</string>
    <string name="error_create_pictures_folder">Tidak dapat membuat folder Photo Compressor di Pictures.</string>
    <string name="error_create_media_entry">Tidak dapat membuat entri MediaStore.</string>
    <string name="error_open_save_destination">Tidak dapat membuka lokasi penyimpanan.</string>
    <string name="error_image_decode_failed">Gambar ini tidak dapat didekode.</string>
    <string name="error_dimensions_too_large">%1$d × %2$d terlalu besar untuk diproses dengan aman di perangkat ini. Pilih persentase pengubahan ukuran yang lebih kecil.</string>
    <string name="error_image_read_failed">Gambar ini tidak dapat dibaca.</string>
    <string name="error_no_readable_image_stream">Tidak ada aliran data yang dapat dibaca untuk gambar yang dipilih.</string>
    <string name="error_photo_access_denied">Akses foto ditolak. Pilih kembali gambar tersebut.</string>
    <string name="error_cloud_image_unavailable">Gambar tidak tersedia. Jika disimpan di cloud, unduh ke perangkat atau pilih melalui Files.</string>
    <string name="error_image_encode_failed">Gambar tidak dapat dienkode.</string>
    <string name="error_compressed_image_validation_failed">Gambar terkompresi tidak dapat divalidasi.</string>
    <string name="error_allow_storage_access">Izinkan akses penyimpanan untuk menyimpan gambar di Android 9 atau versi lebih lama.</string>
    <string name="error_shared_storage_unavailable">Penyimpanan bersama tidak tersedia. Periksa penyimpanan perangkat lalu coba lagi.</string>

    <string name="warning_png_lossless_original_preserved">PNG bersifat lossless dan resolusi asli dipertahankan.</string>
    <string name="warning_png_lossless_safe_resize">PNG bersifat lossless, sehingga ukuran file dikurangi melalui pengubahan ukuran yang aman.</string>
    <string name="warning_png_target_unreached_original">PNG bersifat lossless. Resolusi asli dipertahankan sehingga target yang tepat tidak dapat dicapai.</string>
    <string name="warning_png_target_unreached_best_quality">PNG bersifat lossless. Hasil dengan kualitas terbaik dibuat, tetapi target yang tepat tidak dapat dicapai tanpa kehilangan resolusi yang berarti.</string>
    <string name="warning_target_unreached_original">Resolusi asli dipertahankan. Target yang tepat tidak dapat dicapai dengan kualitas enkoder yang dapat diterima.</string>
    <string name="warning_target_unreached_best_quality">Hasil dengan kualitas terbaik dibuat. Target yang tepat tidak dapat dicapai tanpa penurunan kualitas yang berarti.</string>
    <string name="warning_target_reached_reduced_resolution">Target dicapai dengan mengurangi resolusi sambil mempertahankan kualitas enkoder yang dapat diterima.</string>
    <string name="warning_background_safe_resolution">Diproses pada resolusi aman agar perangkat tidak kehabisan memori.</string>

    <string name="error_background_model_missing">Model penghapus latar belakang tidak ditemukan.</string>
    <string name="error_background_model_load_failed">Model penghapus latar belakang tidak dapat diinisialisasi.</string>
    <string name="error_background_decode_failed">Gambar yang dipilih tidak dapat dibaca.</string>
    <string name="error_background_out_of_memory">Gambar terlalu besar untuk diproses di perangkat ini.</string>
    <string name="error_background_inference_failed">Penghapusan latar belakang gagal saat menjalankan model.</string>
    <string name="error_background_export_failed">Hasil PNG transparan tidak dapat dibuat.</string>
    <string name="error_background_model_incompatible">Model penghapus latar belakang tidak kompatibel dengan versi aplikasi ini.</string>
    <string name="error_background_try_smaller">Penghapusan latar belakang gagal. Coba gambar yang lebih kecil atau foto lain.</string>
    <string name="error_background_feature_unavailable">Penghapusan latar belakang tidak tersedia di perangkat ini.</string>
    <string name="image_unavailable">Gambar tidak tersedia.</string>
</resources>
